有冇人試過親口同父母講多謝

人真係好自私
煮飯俾你 俾零用錢你變到理所當然咁
煮少一餐 俾少一次就會屌晒鬼咁
相反 如果係朋友煮嘢你食 反而會多謝佢
人真係仆街嚟 對得你越好嘅人 就會對得佢越差

其實好奇怪
父母生仔女
父母需唔需要為仔女負上責任
而個責任係要符合點樣既要求
仔女到底係寵物既角色(純照顧給予愛)
定係寵物小精靈咁樣既角色(透過仔女得到利益)

拍拖時你請撚埋條女食貴野，
小小唔啱心水佢就黑你臉，
但老豆老母湊撚左你廿年都無請佢地食餐好

佢生仔係咪為左要我講多謝

點都唔肯比我請先慘 就算比完, 第二日訓醒見到d 錢係我隔離 永世爭唔完

珍
d巨嬰一唔鍾意就發脾氣
唔諗下自己其實日日freerider緊
你未做過ge野就係屋企人做曬囉 有咩資格黑口黑面

收嗲啦 我都未能問佢地拎賠償 多謝你條毛呀？

而家我比小一次家用夠吊哂鬼啦
之前比多又唔講嘢多謝
佢地咪又係禁

推多下
想屋企個巨嬰睇到

由細到大同父母感情好好，成日都會真情對話，唔會怕羞講I love you或者多謝。

多謝爹哋媽咪，我愛你地！

屌

講過我愛你哋tim
每次老豆老母過生日都會煮飯仔俾佢哋 佢哋都好錫我 如果無佢哋我唔會有今日
而家出黎讀書 每次同屋企傾電話老豆都會問我夠唔夠錢 一個月十幾k咁過俾我 其實我唔係想要錢 我只係想要佢哋快樂健康開心 佢哋係我努力嘅動力
屌 我真係好愛佢哋

對住家母乜撚都要講多謝唔該
唔係佢就系撚住塊面成日話乜你甘無禮貌
奉旨我嚟幫你呀唔該多謝都冇聲

老豆無啦啦比錢我嘅時候

我都想講不過好似好難講出口
難為情

佢地生我出世, 要我受左咁多苦
我一句都怨過佢地
仲要賺錢俾佢地駛
係未應該佢地同我講多謝

成日親口同父母講多謝同唔該。
一來習慣咗有禮貌，二來又唔係奉旨嘅。